點解我地仲未贏到？係因為策略通晒天呀

我地查到人未即係代表人地都查到我地

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我想查係想杜絕d狗睇到d資訊，阻隔左一層先

但都係全靠咁樣先可以凝聚咁多人

其實前線應該要有個tg group 每次出黎 係group嘅前線應該就要一個一個咁加其他未入嘅前線入group
無係前線搏過嘅都無得入